恒管仔係咪最叻都係入big4

成日見恒管仔攞有人入big4打J
但係三大 poly city年年都一車車入
Top果d係連big4都睇唔上眼